連仔同我入黎！！！！！！

依加開始有人玩自爆！
佢地心情我完全理解！！！
求你唔好解決佢地！我地要一個都不能少！！